美股認真討論區 MCCL

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

教主坑殺完信徒開始諗住淫慾野

小妹好清純

this?
美股認真討論區 MCCXLIX

教主 依個交比你做教主夫人

教主 你想點呀

幫你繼續不舉

屌你

你想屌我?

美股認真討論區 MCCXLIX

豬死了

This?

Plug做乜撚野

唉

停咗電

我屌撚晒全世界

有冇人陪我對草？

係咪呢到架

呀！輸到仆街呀
成個二月都輸
屌拜登老母
仆街戀童

PLTR 26蚊了

上一輪23入咗之後就話有變種跌，坐到依家

用意志力支持緊

PLUG BB食撚晒屎

生命力硬接緊

XONE增發價買都跌左20%

Plug 咩事爆升
痴撚線 指數托住 個股股災咁

Hydrogen 總會強勢回歸
SH到年底就知

升你老母呀

大家plug咩價位入

63蚊就嚟想止蝕

頭寒了

plug bb dnmr izea tsla

今日好似話禁售日解封

今晚又熔

誠邀大家一齊對草

SOS今鋪真係sos

會 酒牙 清倉牙

想手痕入一注 等緊25蚊

純愛杯

66蚊多做多錯 del app保平安

Weed都跌

bubble pops

Tsla sq又插

隨遇而安的人
#76310
開親post嘅股都含晒撚

U

尋晚一次過斬哂plug同bb真係正確決定嚟

恐慌左3日 索性用ib個一鍵平倉 有覺好訓

氫能爆炸？

我個名

阿木正臭雞

SNDL 股東

上緊去IFC
揸住 U TSLA PLUG

冇眼睇

唔柒食算啦

5股拉落去

67蚊

dllm plug均價65，跌到咁撚樣

25.7成本價

轟牙!!!!轟牙!!!!轟牙!!!!轟牙!!!!轟牙!!!!轟牙!!!!轟牙!!!!
轟轟牙牙!!!!轟轟牙牙!!!!轟轟牙牙!!!!!轟牙牙!!!!
世界末日啦世界末日啦世界末日啦
嗚呀!!嗚呀!!嗚呀!!

殘存亦末路
兵敗如山倒
敗者無一死
將來富如山

28.6 怕閪

乜都冇哂了

64...唔知斬定溝好

齊撚哂

69

比bb同plug搞到沒車錢去ifc

今晚又股joy了

BB要穿11 了

pltr plug bb u tsla 輪流食棍 豬死

62
配股建倉

fcel 大家成本幾多

Time is on my side
Btw想砍plug了

嘩屌 薛絲收埋收埋

股災好快過 龍軍頂住

日日滅國

你斬左bb咩？我仲有80個弱智仔係度

我真係好無聊

好彩前日斬咗

改得好好

$11
可唔可以還返啲profit俾我

明明溫緊書

7蚊bb食唔食好

改得幾好

p sir 或成最大贏家

我8成倉都係咁坐
坐下啦 Hydrogen strongggg

27

Sp 7.5加少少正股
弱智仔我仲坐得到
穿唔怕接
而家問題係砍唔砍正股先
但我又有少少怕佢跌唔落7.5 就算跌得落又怕冇人行權

$9.7

fvrr開左船

係咪股災小西有冇指引

突發！香港出現黑天鵝！

怪唔之得跌到仆街

Saved

佢話打機

驚西咩 我諗會殺埋10蚊果浸

又棍

過多一個月就唔啱用

真係落返個位數我諗要睇吓開唔開孖

Cls

無力屌你，去緊icc

應該同你差唔多

可能個位數再加班仆街仔，每日個底都低過前一日

我唔係gay

西sir 咁厚血梗係打機算

Fvrr er

bb如果去番個位數的話
呢到會死幾多人

帶埋小妹一齊去見水卜okay？

佢琴日好似都要斬倉救孖

佢試下
立即allin

要咩 咁厚血都要？

讓個仲村比u
水卜is me的

你好似imply左高達係基

想斬一半

無聊整多張

佢好似經常加孖

應該半推半就

佢堆VERI U IKEA DNMR咁斬20%落嚟一定勁傷

Pltr

uvas又跌

小西教哭喪區

落番再溝算啦

整多張 今日清倉的氣勢好旺okay?

浸死喇
唔拉返上嚟

唔知點解可以仲升緊 希望開市走到

strong set of Q4 results and Q121 guidance
Summary $FVRR Q4:
Revenue $55.9m (+89%YOY)
3.4m active buyers (+45%YOY)
Spend/buyer $205 (+20%YOY)
GAAP GM in 2020 = 82.5%
Q1 rev. outlook $63-65m (+84-90%YOY)
FY outlook 2021, 277m-284m (+46-50%YOY)

出左啦咩

er好差咩

就放工

plug橫左成個月終於爆邊
不過係向下爆

睇落好似唔錯？

Fsly 苦主

7蚊溝一次5蚊溝一次3蚊溝一次1蚊allin

U er後連跌走左

盤前已經升左十蚊喇喎

其實同上季差唔多好少少 但上季係200

sounds fun

生即死 死即生

ok la 有strong guidance
無uncertainty升得

今次仆街要補哂啲裂口

一即係全 全即係一

Dllm

應該一早放左隻垃圾

Plug幾個字睇53 依家

豬死禾

其實幾好

屌已經到左我買入價

太陽能股

斬撚咗LI佢

琴日玩波玩到-5%你覺得我識玩波波咩

今晚穿50

呢隻嘢尋晚都話咗要走
一世二奶命

50
唔好呀

口德!

尋日唔係先話好硬淨？ 明明個個gel曬

點解要透明

TAN 上返125我就斬q哂佢如果仲有機會上

想叛教

好想接火棒

他強由他強，清風拂山崗；他橫任他橫，明月照大江。

-5%緊

盤前龍盤中熔
盤前熔盤中龍

咁佢點解要岀個透明

小西害死人喇

功成不必在我！
我在必不成功！

好彩尋晚走左plug

月神都死咗

小西風火輪而家去到邊個階段

係就好 不過無貨

害到人輸profits

尋日溝左均價變118
今日睇怕都又跌
106再溝

痴撚線 未開市先輸幾千鎂
Plug想點撚樣

好耐冇睇張圖

Plug

Fvrr幫我頂緊個倉
一個頂全家
希望頂得到聽朝

能源股插到開哂花

拜你老母登?

念力發電

諗緊斬唔斬plug 600股

Plug究竟有幾多受害者

咩價位？

cciv冇消息但升乜鬼

你唔好買透明喇，眼不見為淨

合拼成功值120億

希望唔會好消息出貨

今晚又唔洗睇個市 yeah

你咩意思先

以為入錯post

都入唔到

err 你做緊咩

同condom一樣

PLTR就黎到我開倉時成本價

豬到傻咗

輸足成個月錢 痴撚線嫁

又比PLUG 逼害

睇嚟你同我倉位差唔多

160

打多幾次
有冇睇過新年財

呢張先係第一手原圖
唔記得邊個改

俾第二次機會你開倉

Plug終於跌停升返

成功就係
但而家都未知得唔得就已經由30爆左上60

講左好多次 敗登既概念股係支概股

望住條軟皮蛇只會有反效果

上個月入咗打算等SPWR er 完就斬倉等吓回調，屌點知星期二開咗跌，er 完繼續跌

一向有消息就鳩炒咗上去先

都係我

有病既睇下醫生

就黎想斬Fcel 了

靈車 PLUG XONE PLTR

Ai股近幾日冇晒底

有冇人用呢張改做165959
見到殘體字字幕唔係好開胃

hydrogen股爆炸

又碌晒落山

愈望，個心就愈灰

Plug fcel gevo豬死了

130

插到仆街

雖然9981個張好靚 但呢張好笑好多

晚晚1%
陰d陰d

阿木無限金錢已經唔係你個玩法

啲profit冇晒喇

點止1%

一步到位 大魔王啦

好波
但係你準備定夏令時間要再改

個倉由高位跌左2萬鎂喇

65

5萬幾

1成 幾千都好傷心

西蛇$60貨

要改埋夏令

same

暴巴 我比movenpick你 我唔玩喇

你個倉幾大

plug係咪就汁粒

]

有人改咗啦

話說岩岩經過HKTV MAL見到movenpick做特價

但係一杯都無清哂

bb

呢個真
唔同plug

咩事？

暴巴清曬

以為講收工

酒呀

阿木永動機

一個臭串，一個mk

80蚊貨here

兩個都要教訓

暴巴今日準備出死神圖未

第一次見呢張圖

第二個ig?

計埋profit 58成本
但我其他股都輸晒所有profit 而家倒輸緊本金

講講吓又想約條女大戰

上個po有人問我今年會升定跌
我諗拉均係小升
4100左右
但我估年內會見3600

超極鳩估

Kaaying216

明明早幾日先大戰完

50價投，60 持有，現價沽出

磨豆腐

4.2 傢俬
750 靈車
9.5 寶寶
呢啲價位接貨唔過份

plug呢個位無險可守

你班仆街無限buying power

屌你氫爆啊依家

快啲收工比我去拎貨拎支煙槍

canopus覺得今次係回調定單純升得太快降下溫

寶寶前面咁多死貨 接完真係彈得起咩

斬唔斬bb好

咁貴好撚多wo現價

每年8月一田配股價200 4盒

呢張靚啲

接得一兩股又同你講咩

輕輕鬆鬆又輸錢

出現鳥

有冇咁低呀可以

未見過50價位

買下面嗰盒算啦

屌sp接貨先

Plug一開裂口都補埋

我5隻都中

一月低咪食左gme棍囉

兩張都係我架
心血來潮整返張靚仔版

笑死

我轉完倉均價11 溝低啲個均價

佢呢個位裂口大到
落到4字應該有人接

要整多張夏令時間

比番kick ass果陣既佢我

不舉弟子文英

PLUG好波
走得靚呀

靈車觀望 另外兩隻chok一chok好難講 傢俬尋晚都4.5左一秒啦

遲左走 算啦 坐係到

粗工啲先好笑呀

契媽買左好撚多靈車

每日睇一次先安樂 直到升為止

睇債息頭啦

夏令呀各位

我鐘意土炮尻畫版

4.4

好撚大隻 想俾佢保護

美債升緊喎

要極速版

依家mos burger 無會員做

有冇人想用繁體字幕呢張嚟整

清蒼派開始人多

武肺前最後一次去台灣時，落機第一餐就係去食老麥
喺香港太耐冇食

第一次見呢張 好驚

咩料

1) KOREA ?

想加ark添

鳩up唔洗本
尋日乜動作都冇做
連續咁樣樣跌多三日我都冇事，使乜減孖
直播埋有link比人睇到都夠膽死咁樣屈我

放左2個禮拜假
今鋪真係要開工對沖了

隻熊 斷頭 啫係龍市gogogogo

係我錯sor9

red velvet 西女人

台m 日m好撚好食

想比佢串

好想聽吓KAYING點用粗口叫床

西蛇琴晚個倉跌3幻鎂面不改容

安格斯?

一齊地心探險

屌你老母好撚柒舒服呀！

無啦啦點會咁樣”錯”？
真係錯定有心咁講，你自己知啦

yes 短債yield升緊

Sens個價幾吸引

你d貨大部份都賺緊幾倍 咁都被人屈

西蛇就黎頂唔蒲啦日日跌妹咗十幾%走

今朝都有人問西sir有冇減孖 心諗跌少少洗乜減

現價沽得 咁貴嘅

dreyer's大減價都冇人買

真係我錯 因為圍內琴日傾計有人講 係我無求真 就講左出來 我講句sorry

由73上89$，係唔係解今晚先跌後升

次次飛番香港前都係機場食burger King
mos burger 食過一兩次 感覺同香港冇乜分別

好L貴

plug究竟咩事...

物價升 > 無人買 > 準備閪冧

市場消息：新浪微博計劃最快今年在香港上市。微博($)盤前快速走高，最新漲4.64%。

Dnmr

盤前都差唔多2% 開市點頂

要買小妹嗎

點解納指跌咁少
但我個倉跌咁多

你唔講完全唔認得

開市-3 -4 -5 -6 -7

尋日真係跌好少
正常波動
減咩

跌夠未

訓教對沖

係我問 我認衰仔

All the cities on this graphic classify as severely unaffordable. Perhaps unsurprisingly, Hong Kong is the most unaffordable housing market—scoring 20.8 to take the top spot.

全倉科技股？

Hong Kong no 1

棍多幾棍習慣咗就冇事架啦

放手 放開所有

AAPL

跌到溶斷 ？

今日連盤前自high下嘅機會都冇

今晚食冷面咋

美股可否不要跌 未開到IB

Mos burger

9月棍都未郁到小西個倉 依支牙籤仔痛都唔痛啦

香港有黑天鵝

環保舊圖？

落街買飯 上星期都係38
岩岩買要48

3蚊包，剩係夠錢食6包

今晚食三手飯

全麵？

3面3餸

咁都有得屈西sir個倉透明過arkk

連幾日太多
連早餐都無錢食

Allin 麵啦，咁先飽

邊到仲有好味冷麵食

我只係夠錢食早餐

沙田

上水

mk都大把

沙田邊到

Mk大把
但唔好食

好入，無乜人食

麵先好食

"From what he’s saying, the GME 1000+ concept was not wrong. It should have happened, with devastating consequences for the short holders and their backers"

好運中心 百味店

真啊，有同好

同fcel真係2兄弟

百味唔係周街都有嘅咩

8成麵+1成腸仔+1成螺肉

$XOM 咁龍
IV 30 days % rank
都得26%

真係㗎？ 我唔知喎

啲麵夠靚嘅話，齋麵+芝麻醬就得

食餸唔洗食佢

淨麵奶曬d汁先係正確食法

會唔會成個星期閪冧

麵加辣加蒜先正

呢到全部都係絲

點8成
你叫10包？

過兩日去猜猜先

係咪要入sqqq對沖下

小妹淨係認同加蒜 唔鍾意辣

今晚又豬到on99

又跌

個volume 啲餸得丁水咁多

Super qqq 死快10倍

股災!!!!!!!!!!!!!!
SFT

鍾意食辣

葵廣先正

幾十蚊 好似有幾十包

次次都左一巴右一巴

一跌市就唯恐天下不亂謠言滿天飛

冇禁買一早上左啦屌

教主你隻野點算

PLTR BB

教主今日先話青蒼派萬歲

Cls 香港價但台幣結算

唔食辣唔好食

而家reddit 班友根本想攬炒
班banker 08年可以socialize loss已經令好多人唔gur
利申支持攬炒

痴線㗎？

早兩日都一兩隻救全倉 今晚睇黎冇了

呢幾日已經半死啦

好似係三樓電梯隔離

仲有錢食野咁好

VOXX 琴晚升到。。QS咁
應該仲有水位 等pullback

青蒼派大勝

青蒼派嶄露頭角

崩盤四

加咗價啦
10蚊得5包
不如食雪糕啦咁

想跌幾耐啊大佬

52蚊26包

想搵日試下買104蚊

盤前已經2%，想像唔到開盤點

Bb 好快個位數

plug真係dllm得啖笑
心雄出事，仆街

Ching GME 輸左幾多？

願我大寶寶安息

前2晚都綠
今晚應該要食棍

追返個啲呢兩日又輸晒

再咁溶，以後冷面

今晚唔好開app 睇啦

聽朝好驚一起身又唔見左3%

皮已收

BB 應該想殺星期五call

個市強到

強到

強盜

教主你清倉未

留名，盤前清倉，開盤反彈，盤中龍龘

TRUMP幾時番嚟

蘋果係咪大圓頂
仆街

淡友咁快就GEL, 穿到20MA當你嬴

個市弱到完全冇力升

SE SQ孖寶

準備做加蒼派

唔知有冇人買20包全麵

淡友冇得Gel
跌得唔多

好痴線

真係似9月連跌十幾日既節奏

咁就準備加倉了

穿左ma先 唔好自己嚇自己

gel 緊啦

盤前已經冇力 盤中一開反彈小小 再直插

跌5.5%
美國滅絕左定點?

11月九陰真經能否重出江湖

x2

準備加倉aapl 人棄我取

穿10加倉SFT

另外一個角度諗
到時會有班1000苦主

祝君好運

慈善家

Nvda 財報前打尿震

個倉連續幾有都有幾隻-5％
尋日open 今日sft
唉

plug fcel

跌足一個月
正常回調，好少事姐

希望我好人有好報

未

有咩慘得過前日第一日玩美股就開始滿江紅

似係日日磨住陰跌壓條ma20落ma60

俾下後面啲後生仔上車喇。跌得個幾%算什麼。
有profits墊底既繼續玩落去。
失業又等錢洗就套現quit game，強者恆強。

食棍我有經驗 9月入市那一天
I Know that feel bro

宜家先收工
想請問可以股災救我d SQQQ Call未

我日日跌10%

驚西

守唔住13500先再算

你成功左啦

其實仲十天線有咩好守

已減哂倉跌多d plz

2月尾到期
琴晚收市跌得少都要輸

石仔唔翻工平日會做啲咩

每一個人都會經歷滿江红先有profit
啊西個倉經歷左好多次回調啦

10天線會唔會time frame太短

屌 蝕到仆街

吹水瞓覺

3月係直插，瞬間變成-20%都試過

石巴 8卦圖有咩啟示

yes

溶斷 gif

俾你講中 二月尾三月頭閪冧

蘋果唔驚佢十年後上唔返140
BB真係驚佢跌返落7.5第一次買個位

陪我

個陣睇到背馳仲有幾日出貨日
spx呢兩日都未到volume 50 ma

研究宇宙起源同時間簡史或者8 卦圖

你哋點生還到而家

日日咁跌就快跳樓

真心

當時全倉put

一開返堂食就猖狂

13000

sos 真係 sos

通常今日開一堆put sc 對沖聽日就升返

依家恐怖過股災好多
上年3月9月 指數跌左2000點起跳個股跌20-30%

今晚跌幾十點個股已經熔晒咁濟

跌市既時候唔好望住個市

咁就啱啦
之後又狂升

自己on9加左倉，明明一直睇淡1月都無上車食唔到哂個升浪
所以先話真係西冧

可能未開盤已經跌左1%

教主

聽日好似係美期期結
之後應該會好o的掛

已棄
執我d 貨plz

唔經過低谷點上高峰呢

今溶

重倉tsla call係咪要jump

60 好淡喎

所有biden概念股 大麻EV太陽神教都跌到痴線有咩玄機

靈車你都買?

新死神圖

咪就係無人接咪狂跌 跌到有人接為止

殺曬d 全call股神先喇。殺完就有燃料。

正常就買舊經同道
但成日有疫苗無效既消息

次次跌 指數都升得返上去 但都唔知升左落邊隻個股度
自己個倉永遠都冇份

靠你啦
最多每人夾番啲俾你

NVDA 準備返520

賣多d 多謝你

Biden玩緊幻幻

係咪收到風Biden就死

巴打唔係6-7成倉？

Call咗10xx果位巴打

Tsla maxr Zom xone sndl u jump死人
靠cciv 同 sens救全倉

6成姐之前
呢度無滿都唔叫龍

一日升一日跌 阿婆都識玩

又可以玩atm range

美帝滅亡

真係唔好睇 已經跌左0.8%

一日tqqq一日sqqq 日子便過了

SH

l子

盤前閪 盤中會點？？

徒子

yala同神奇膠準備又黎料

係SH TVIX既日子

怪唔之得G哂成年profit

盤中滅世

更西

Me

然後一千蚊都唔落車

GG幾時放?

盤中奶閪

yala...高追完即跳

Cute

閪冧

又bin

今次西冧事件
邊個應該負最大責任？

第一代社工王既男人

Gme激嬲大戶

呀貓每日都要出現

白卡石gel頭

當初炒美股就係跟佢搵食
唔係fed出手 佢贏左

一個佢一個徒6000

定係eh

責任全在美方

更閪

好記得果陣put m$ 落地獄
一彈 輸撚左4成

識咩呀你 正股搵錢咁慢

臭嘅

係就似蘋果

點解要咁逼害香港人
香港人都係想賺下錢姐

認真問 有冇較快到

之後再call返 一個反手又輸埋剩低個6成

暴巴今晚有咩圖

無 真係咁快

大市閪冧原因一覽:
1: P巴又call g
2:石仔gel爆頭
3:白卡記消失
4:澳仔買call
5:暴巴死神圖
6:Canopus上水

咩黎

個股係咪跌得太多 指數20ma都未到

清似乎你未經歷
果陣個post靜到

教主第幾日接先 頭兩日?

嗰日睇到覺得電腦大爆炸

果時好熱鬧

崩盤了

日日返工都死老豆咁款

好旺喎，邊度靜

唔好再笑我
果陣真係驚到唔敢玩option

This is just a start

諗起波蛇啲call

真熔果陣邊有人
個個都唔敢出聲

星期二跌市拉2.5% 嚇走左我4張600 sc

Real time
認真啦 呢度個個都經歷過幾次溶斷 有咩大場面未見過

因為只係你買個d跌得多

3月真係棍落 佢唔係應該被讚頌咩 點解好似bin佢咁

人類當日又諗返起俾恐懼支配既絕望

個陣好熱鬧wo 唔係TQQQ SQQQ就係TVIX

相對龍市果陣已經靜到pk

去到第三次已經係娘子出黎睇耶穌啦咁款

Value stock頂緊堆bubble

仲sens

第二次溶之後

頂埋星期五就頂唔住，崩盤

娘子 出來睇溶斷啦

小妹20年11月先玩

1.5% ... 2% ... 3%...

1/3 倉都咁撚痛既

今次係咪真係玩完

股災

好幸福

記得

第三次時啲人已經無咩感覺

TVIX即時報價區

仲諗住可以睇到停市

果陣有tvix 玩
數浪數到成班賭仔開tg group
諗翻都覺得癲

We shall never surrender

又熔 估到啦

無，一開即溶

希望最尾唔洗畀人含撚

YTD正數就得啦

900高J果啲唔知而家點

有冇黑人/女權概念股買定

可能sh緊
果陣好友慘過做雞

1.5X倉。。。想jump

Sens死埋

你爭隻cvx

市都退埋啦真係可以print做牆紙

想像唔到 有咩股

果位仁兄連登創站開始吹淡
吹左幾年終於等到股災，就留低二個錦囊

你地果時損左幾多手先清到倉

果排生理上好健康，成個星期好早瞓，返工都好有動力

你年薪$500k驚閪咩

今日又跌到仆街
準備走咁啲

果陣玩數浪真係好好玩
放遲兩秒由贏變輸

走黎做乜呀 咪又係忍唔到手入返

即係神棍撞手神開千次批中一次？

最尾好似全軍覆沒?

又插

S&P重有6個月時間比佢上
雖然有d趕

連登眼中納弟

實際

Can 巴上左水都一段時間 叫佢打多d鼓好過

納dee

好彩今日有返堂食
可以去執薯條

走到爽過打J

果陣有sqqq tvix回血

隻U真係輸到仆街，想認豬

可唔可以講多啲

西sir 果堆野都係bubble?

今晚打底豬5%

SH
今晚繼續打機

有冇朋友一齊接貨 我就唔信inflation is coming

去ok個垃圾桶都有二手雞脾食

爛果幾時2xx過？拆細左？

咩價入左

500k 唔係正常咩

9月拆

同Tesla 一齊8月底拆左

夠回咩?

我133成本 都想死

路易巴intel好堅
爛果好想死蝕哂tsm profit咁款

果陣未玩呀，完全無留意

美帝係咪滅國啦

而家呢個價位Probably

134入 125斬左
豬左 三百幾石

屌你老母臭西TSLA BB
搞到個人好撚燥

指數無咩點跌
個股跌到痴線

好多新人
閪冧都變得合理了

全倉ath無左4成，先斬得甩。然後無出現流浮山w底。升到過晒止賺/止蝕價，先夠膽入返一半。原來只係一年。上年無孖，打左個8成return返黎。

幾錢入

買咗好多?

玩大路野都驚咁好難幫到佢

CURRENT BREADTH先738

高j?

其實最撚恐怖係指數跌好少
其他股好似無底咁落
之後通常就到大股落
大股落 細股又走唔甩
納指連 20ma都未穿
咁細股個底係邊
細思極恐
個人vix 100

果陣大把人訓身tvix

發現清你d問題都幾假膠...好想扑柒你

開POST個時驚到賴屎
點知又真係跌到傻，但原來真係冇咩感覺
不過bitcoin同以太升左，打和super

日日都有淡友POST嫁啦

破產我有經驗 就是昨天今天與明天

Sor 囉

142 ，豬緊15%

諗嚟諗去都唔知加乜鳩好

牙p幾時call g

哭泣聲絕無意義

還有後天

教主加持SFT

今晚最後逃生門，之後大股崩，指數崩，滅世

崩盤我有經驗

根本大細股都落緊但指數無落

SQQQ Call

之前ER棍落咗去52修復咗裂口，理論上會企得穩陣過其他

堆Value股唔插返落去
UVXY都hedge唔到啲咩

可能插返去年頭個位......年頭既profit無2成

我見原來以前有五位數甚至六位數一股
但依家去到個位數都有
當中到底發生左咩事

P蛇新年淫賤大放縱call咁耐跌咁耐

睇黎真係再黎嘅話SH先係正途

sh

到底點樣托市

今日個fd講:我唔係要求個倉日日升，只係要求唔好跌姐
我覺得佢輸到濛撚左

有d sh左10幾年都仲係維持單位/雙位數

大股得隻閪果跌多dd姐 其他真係無乜郁

雖然佢撞左好多次
但係3月預測8月萬2真係中左

P蛇開左隻新鮮苞，唔怪得閪跌。

條友仔次次call g都跌

真係想喊，bonus已經少，又豬

明日

一棍就已經咁

趁呢個機會減走d之前表現差的股

aapl tsla

用黎溝小西股

準備自殺

null

穿10先

牛年殺牛，但係無熊年，公平咩

連指無一個係無辜

乜野撐住個指數

我廢事問佢揸咩股同輸幾多

未開都跌緊5%
每日5%

GOOG AMZN 呢2隻指數玩具頂起爛果

飛子盤前又正數

我都想知 次次v都唔知v左d咩

tsla

連郡堆妖股，一個比一個洗得兇

ma20 插穿ma60..

已經唔係多頭排例。。減下倉啦

faang唔計apple

睇大市全景圖就知

驚咩呀
除非你諗住sh hold幾日就走人

淨返5k今晚繼續溝
怕你麼

今次真係大盤股搭枱，小盤股唱戲「紅」

好恐怖
記得當年p巴第一次入係90幾

一隻GVP救倉

BB 想斬，屌你老母

-10%

個倉愈黎愈妖

3D tsla

Ching主力係咩 跌得咁甘

當大家都睇死tsla果陣佢就上